一人一句最代表到自己既歌詞

我:其實毒撚一個更開心 洗撚你講 (毒男)

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到
明明我已奮力無間 天天上路 我不死也為活得好

逃難還是罹難 都不過摸黑

我只能獨處 背後全沒有支柱

活像個孤獨患者自我拉扯 外尚的孤獨患者有何不可

你說不想再走下去 試過想一覺死去 任這驅殻遊天地 前望或決意隱居

憑著記憶跟妳...熱吻

如果你愛我 你會來找我 你會知道我 快不能活

If money can’t buy happiness then why is it so fabulous

最後一次想念著你 最後一次再度記起

是勇者!! 不必怕!! 為正義而戰 無懼怕!!

而我已經分不清 妳是友情 還是錯過的愛情

我這種無賴

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

靈魂被抽乾 殘留著軀幹

無愛可失
得不到相戀別說失戀

宏願縱未了 奮鬥總不太晚

即使再見面 成熟地表演 不如不見

你有人陪 我卻沒有份 一片平淡

我的溫柔能夠為你不顧一切

從你的全世界路過

花花世界太過美 哪有我蹤影

我只差一點愛情

我是牛 我是牛....

不甘心 明明不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

事實上為什麼不拍到拖
說穿了我不美

誓要你 成就我愛到不像凡人

常纏在一起 會換來危機

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多

論學位 論外表 總是缺陷

現時大了那種心跳難重演,極快樂時光一去難再遇上一次——粵語殘片

我人生得高，個樣令你羨慕

In my spaceship I'm an alien tonight.

唔知點解個腦入面，第一句就彈咗呢句歌詞...

無需要快樂 反正你一早枯死

和誰一起都有各樣刺痛
怎麼我尚要繼續

我再笑著痛 你也不懂

我人生得高 個樣令你羡慕

不打擾 是我的溫柔

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

我會試著放棄你 是因為我太愛你

無奈告一段落 結束這幻覺 從某月某日再不奢望會有結果

我碌鳩又痕又腫
想起屌閪發惡夢

共你隔著空在秘密通電

期望或老套 時代未祝福

巴打

我從來不說話 因為我害怕沒有人回答

何必要做奴隸 無需要為失去了的執迷